（多謝文）會員Ferromagnetic，多謝你公投趕走曬啲示威者！

我代表全香港三萬個警察可以放工向你作出最崇高既敬意！

連登公投！11點散，好唔好

[621]圍狗行動（目前2800總評）：支持11pm散佔96%

簡直係致敬啦

說好的不指責

唔係點
自己唔訓換警犬冇得放工

一開口就話緊俾人聽自己根本唔知出面咩事

今日咁樣撚狗法，如果仲唔醒水睇路，死都要留嘅話，俾你好似612咁有幾萬人好未，咪又係俾狗咬到周身傷

定抑或你係想用暗黑兵法，引班狗失心瘋殺咗人，之後你就大班彈藥打共慘党?

多謝佢救左香港

走唔走唔係問題，你可以勸可以分析，你憑乜撚野搞個投票比壓力前線散？唔屌啦，你地搞投票個班手有投票個班自己反省下